想即興去一個星期旅行，有冇咩好提議

本身諗住去二世古滑雪，但好似地震

呢個時間去d咩地方岩玩

賞櫻

Lm

台北

幾時去

諗住呢個星期內

暫時好似得沖繩有